熱普城復合參加補選, 有無機會盡掃四區?

經過呢年幾獨派, 泛民同左膠嘅鬧劇
稍有見識同智慧嘅香港人都睇到熱普城先至係香港唯一希望
雖然香港人一如熱普城所講, 大多數係蠢、無膽、無料、無志氣、唔夠覺醒......矮、肥、樣衰等等, 但係選舉之後集體畀熱普城屌足一年, 就算係豬, 畀人咁屌法都會醒醒地, 識得dup低個頭認錯
如果熱普城可以放低啲小是小非, 再次出來聯手救香港, 我估香港人今次都會識得做返啱嘅事, 唔會一錯再錯

我投白票都唔會投比熱城

全滅就有機會